續牌一問

想請問下各位師兄,
1) 小弟11月就岩岩好一年牌費到期, 想問下係咪可以開始問定保險?
2) 我24歲, 12月先25, 但11月已經甩左P, 想問下三保會係大概幾錢?
3) 我知道要驗車, 我乜都冇壞, 全架車正常, 係盞細燈個bulb有時鬆鬆地, 我諗扭返實就可以, 咁既情況下, 仲洗唔洗俾車房驗左先, 之後先去政府驗車?

麻煩各位師兄

自己揸過去驗$58x
衰左14日內要整返好再驗$180

博一博係咪好啲, 我知車房驗都要1000

咁就睇吓你嗰部係咩車喇
如果車齡過十年又唔係超勤保養,我諗你都係畀千幾蚊人哋驗